餓撚請入

食到好飽，唔知點瞓